в классе UploadDownloadTests написать тест

в методе uploadFile 
https://yandex.ru/images/ 
закинуть картинку test_automation.png и найти проверить что выдача содержит "Сайты, где встречается изображение"

в методе downloadFile
написать тест на скачку файла 
сайт https://ru.vividscreen.info/
найти любую картинку
открыть ее
под картинкой есть кнопка - Скачать картинку
проверить что файл скачался.


